[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6143)

樓下比羅蘋強姦

2

7

Fast

出街

小心

好球

只買一場買咩好

名

給準備買西咸的你：
收皮啦 錫菲贏撚硬

唔好信佢

Soucek 洗唔洗停

新Po 留名

唔信男人算 呢度有冇真絲

我囉

你呃人嘅

小心怪盜好了

小妹係

冇 去bk啦八婆

我幫上盤b約你

小妹唔話比你g

你係男 個名出賣左你

個英文名叫ying就係女？
咁law kar ying係咪女踢？

牠是這樣的

Hua Chunying

難分真與假

係你而家先知家英姐？

我係網絡人妖

我心係女兒身

男人身

我名係女啦卦

一字馬

好似打甩左紅

邊度睇到

小妹紅字女user名果時又唔見咁多狗公埋小妹身

我好亂

妳好

全黑同MG jm9
改埋don9名

波台全部有JJ的不用想太多了

改番了sor

sorr
對唔住 語氣重左

仆街
新條黎嘅

我放心了

波Po

淨係識兩個真絲

媽啊

好亂啊

佢係六邊形戰(土)

安安

無聽過小巧既mean mean mean mean mean mean mean？

真6蛇 我了

睇黎得下盤師係弱智

好多6蛇粉絲

偷你名咁仆街都忍得？屎都食得啦

全波台最尊敬是牠了

牠是的 咪jer啦

真係未

佢訓左可以攻擊佢了

珍

真 雖然唔理小妹

on9原來30日最多改兩次名
玩出火了
我白卡fced

你改左一次啫

拜狗對家

我

真。六蛇英超買乜

初五重心
韋斯咸主勝
唔中貼飛搵我杜蛇回水

牠盤很燈的

你睇真d

你改左兩次名？

係我on9左

哭𠹌咗 一個月後見了皮卡丘

我以爲你一開始就係本偶

一個月後再搶1001

聽住先

菊花色

羅蘋對女人好好

點解改呢個名

今日啲深盤睇名都唔開胃

車路士入球雙

穩陣

同路

是日重心

你老尾含撚死喇

106

有冇人今晚買比垃圾

冇30

又擺爵士連加特做攻中

回飛回到咁 點搞

無人要石飛大球？

試試法乙下盤

隨時悶和

支持2.5s

好

有連美斯 準備大炒

有soucek

邊一場

冇安東邊個識入波 lin神都係靠佢先入到2粒

1:45

回撚到就降盤

今場牙米一箭定江山

係就快 唔想買半一1.7

@上盤b 幫你約左盈盈出街

轉埋盤

法乙 0145 2.5大

因為型

咁咪同你相反

Wow爭女了

收到wind 佢本身已狗衝約了

我做媒人

啱啱勁中

聽聞係約唔到

發生咩事

唔使訓？

5,6點先訓

錫菲聯100%

半大 唔撚唸

岩岩咪代上盤b約你

錫狗不問價算

我miss咗啲咩

咁皮膚一定好差

是但啦

關你叉事

大哥

怪盗有咩心水？

晚安

無人爭me

長眠吧

我56點起身

你爭me

你爭me錢

全世界比勒費爾德

我唔受約

出名好

長眠吧 我沒有辦法為你開滿天花瓣

咁你而家仲未瞓嘅

怪盜睇人好準

好波

幾時既事 上次咪派左你

拜仁角細派錢

成班含家橙仲唔訓

好你老木

今日要追數

準備了 買埋錫菲訓了

索賊半大

荷乜有無人要半小？

法乙下盤

再見了

要追返射龍門輸果啲
Ching 有無心水

等緊你

驚你出到黎變左同肥婆約會

又燈

同路！中了

輸啦

索察贏硬

又改返呢個名

@頭肌王

Gun 下先

買唔切荷乙半大

好歌

準備中

你講咩

去死啦抄名狗

六邊型戰土我屌你老木

希望中

齊中

搞到我英名盡喪

好你老木 最憎條人渣

改名做下盤帥

唉見到個六字就狗衝去改名 點知原來戰土黎要下個月先改得返

食咩宵夜好

屌真係好能7 笑能4 on能9

唉

年糕

想買錫春袋

Dog food

我啲基層係食呢啲

法乙半大未

係我改到變好歌

D塔斯車厘子🍒食到唔想再食

好少少咁啦

幽默菜

我都係食到唔再覺得爽甜

懷疑中左肺炎所以冇左味覺

我個笑話記到宜家 睇黎真係幾好笑

5分鐘無goal 針了

我老母一買買咗成箱

真

為左迎合你

抄名就算啦 講笑話我只服頭肌

唔通買半磅咩死基層 窮就唔好學人食車厘子啦

食撚到仆街

有冇重心

錫菲聯win

索察屌打

米燈喇

10.5b

鋪頭仲有2盒蟹撚左

買對面囉屌你

真係想買

針 再見

法乙1:0

下 10分鐘未半大想點？

1:0

你就咪啦

索察

咪撚炸得唔得

同我一樣做左傻西

0.5大0.835水

又乜撚野全黑本偶。。。。

荷乙半大呢

有link?

仝黑木偶

1:0
早抖了各位

韋斯咸半大有無

屌 一跟六蛇就針

冇

屌 原來係你

厂。。。尔

全大都好難喎

連狗帶帽

你出盤水100%針

個個咩咩下盤c弱智到笑死人

喂 尊重喇

買咗咩？

小妹借左錢比個fd 但佢好似冇乜意欲還錢 仲講自己新年賭幾大輸左幾錢

牠死燈西來的
盤100%針 得角準

同全x海外xx有得揮

想換名 求意見

比新条撚到 笑死

珀斯陳

😦

12M?

12碼

Jumped

咁都有12M

垃圾荷乙

入未呀仆街

100%收唔翻了
憑佢實力借點解要還

似VAR推番

Var睇都唔睇

越左先啦

諗好 籃若飛

Var no 12m

屌 呢張圖好撚好笑

有12

半大24

BOOM!!!!!!

1/10

offside!

No 12m

荷乙快手半大

下個月改

大哥腳都震埋

off西

你含撚死喇

9.5s又練心

Hi 豬豬大世界

希望var 房全部陷家剷

3.5b

荷乙1粒都冇

下 竟然係睇offside 以為係睇中波先

新年都唔還錢抵撚死

好撚癲 尋日起碼買中3場對家12碼 加一場買果隊12碼炒粉
以為呢場買錫菲又收皮

龍門控撚到咁..

牙單有買？

突哂出黎都仲要拉條線
on99var

遲早有 班傻閪唔收腳

未買 想等1.5大

1:0！

即係半和

半和又中

英超D VAR真係莊家控盤神器

慢

mg唔係改左一次名咋咩

1111111

12碼一係var取消，就算射都會藍天射球，所以唔會再對12碼有期望

不了

牛年快樂

尋晚最後買國米轉運

點睇今日都係錫菲客勝

仆街法乙半大未

快樂

國米易撚柒到

2c

錫狗按屌

通常入完一球就磨到完場

連加特轉左會真係勁左

有時候真係唔買外仔唔得
屌你個0.75得0.65水
外仔8分鐘0.75已經有1.3

客隊唔撚攻既咩

阿積士後生仔半大收皮

客隊季季都係撚樣黎

斧頭幫有美斯

大家好

訓啦 早睡早起身體好

美斯又差啲

今場多角
角大都幾穩

韋斯咸肯定贏唔到

華倫西恩斯

中

岩岩連美斯係前面空到冇得再空 中埸寧回傳都唔敢塞向前.. 保守到..
半大24

點會。。d後防廢到嘔 攻多一排一定派膠

你比牛吊

西咸個中場弱智 截到交返後 前面空撚哂

大哥加入mg黨

西咸中埸創造力好D唔洗西咁多季啦

今晚諗過個名喇

我都見到.. 連美斯激撚死左

你改未

全日重心 韋斯咸

錫菲gel

又jer仆街死喇

韋斯咸1:0

迷ha又迷6

究竟迷邊個

輸條撚

傳控波真係害撚死足球 個個以為死攬住控球就嬴咁
屌你下下回傳 明明向前塞就有都唔搏

你比牛吊能4

大家點睇4點個畢爾包半場1.5大4倍

比六邊形戰土b害

跟

下你改左咩

迷六輸4你

西咸gel得啦 錫菲廢撚到

場波好撚悶

籃箬𦴧

改咗兩次 一次迷ha再迷六

積青奇蹟半大未

荷乙唔入想點？

瞓啦頭

兩隊廢隊踢 有咩好睇

荷乙半細高水

想你嗌

錫菲玩撚左五分鍾就變番大巴.. 抵降班

快啲入啦

突突突突突

屌你錫菲廢都算... 西咸除左斬向前 就唔識踼

你本身唔係都係迷六咩。。。

冇咗antonio唔識攻

荷乙取消關注算

比新條狗呃咗

有死黑鬼都係鳩斬 買買埋D中埸都係鳩

莤克蛇買唔到都唔中

3c

連美斯好勁

西咸鳩極都第5

錫菲喺禁區邊踢滲入

好撚型呀美斯

忍唔住要射了

2130 客第4主第9

頂

聽日放假有時間睇波

韋1:0

西咸返去護級算啦

諗起 Nike條片
個個踢到複製人咁 唔會搏 只會保守
之後話C7佢地被淘汰
之後話而家d球員敢take risk

而家就係複製人咁

又要打J了

傻西黎 降緊班仲玩到咁細.. 有理冇理射左先啦 呢D時候要進取
西咸又ON9 除左死球搵高佬頂之外根本冇板斧

阿積士半和頂得住

買角細會刺激d

啲降班膽都唔搏角 屌你老母

贏埋過埋利頭

10.5s 諗住夾角算

大波黨又輸

原本見埸波咁悶 都想鳩搏錫菲GOAL足水
但真心兩隊都廢 和 / NO GOAL更開心

搏？
英超傳統要搏咪又係鳩斬個波喺天多過喺地唔覺呢啲足球有幾有益

有冇即場中心 all in

拜轉左盤

和

封乜

1.5b

操盤手

SHU NG!!!

眼花

荷乙半細快手

。。。。。

實捉到你

今年真係英超沒落 西咸咁既波都有第5..

錫菲遲早輸畀自己堆閪腳

想輸死me?

你唔係鍾意咩

由-3 變到而家 -2

訓覺 88

西咸角呢

3角
10.5b好快收錢

荷乙快完場啦屌

岩岩醒又訓

好撚眼瞓

錫菲完全唔想搏三分

一分收貨大家開心

荷乙全家都係狗

荷乙半細輕鬆

客踢緊波同主個龍握手 咩2c？

賭呢埸波絕對激心 好撚低質 冇波冇角

444

444444

半場又和？

連角喎 似 555？

無

屌 D人識唔識踼波 D傳波好撚鳩 向角球K角位傳 想隊友點?

場場閪波cls

半場1粒定下驚先

好0:1

12m

封？

12m 啦掛dllm

又12m

哇屌... ON9架WO 咁樣去產

都話班撚屌唔收腳實出事

唔會入，放心

邊隊

條傻西連美斯控到7晒都去產

主

美斯

美斯博到１２Ｍ！！！！！

連美斯搏到

連美c 想射無得射

屌你老母咁樣撞埋去 WWE咩

連美斯勁到

ON9仔黎 岩岩到步就想做大佬

搶十二碼似出事

1-0goal

GOALLLLLLLLLLLLL

正確來講錫菲聯送嘅

連美斯

原來半主

仲有幾分鐘，開埋半和

fg仲高水過買盤

仆街白米
搶美斯１２Ｍ黎射

半大求了

講真客真係要降班
成班牛高馬大但無腦

痴撚線 錫菲聯個後衛
衝返黎撞跌人
特登要輸12m？

我地曼聯唔賣垃圾

5555555

5555

博十二碼唔入

降班都要搵食架

買咗客驗腦算 88all

佢係好垃圾 但黎到西咸仲多垃圾比佢更廢..

錫菲搏角球再入波半場追和大家開心

原來是你

挽留

大哥串撚到...

真係有人買客？

仲諗住睇埋半場谷9氣

買左阿積士主讓 係咪要驗腦 下半要入2粒

真係訓得
無可能入到波

美斯炒佢老母456喇

炸完12m又送多粒

傻閪錫菲送12m

頂唔順cctoy回歸波po算

信唔信西咸轉頭送番轉頭

支持

高水買左主

一齊訓算

6666

ＭＥＳＳＩ ＬＩＮＧＡＲＤ！！！！！！！！！！！！！！！

敗走？

唔得了10.5s要夾角了

錫菲比心機

你知道的

刷撚夠未呀 仲諗住9.5 入你

緬甸人支持國安法走去當人手足

美斯開角球
今場一定爆角啦

唔會啦，呢三分咁易攞都唔要？

西咸已經無隻大舊衰

on撚鳩 買兩場半大得一粒

早段有9.5b高水入唔到

咩事？有咩同我講

夾條西咩夾11.5b？

屌 8.5 未足水都即C啦 屌佢老母

你睇死佢下半即刷咩

驚東 咪又係淨係識po ig支持緬甸人 驚閪咩

錫狗追和未？

我地時事台支撐住成場運動

追多個2.5b 訓醒對答案

訓覺算

咪曬錢
最多咪送多一個12m 2:0

輸到仆街 可以試下呢招

華倫xxxx入未

索察上盤收錢

想要比垃圾

係 易撚到

我場法乙2.5大係咪可以收皮喇

反手柒到

包包2.5b
洛達1.5b

西gel得？

下場

索爾上盤送錢

錫菲聯Ng算

呢場開下盤太著數
華倫作客不敗

系 我媽媽都識買

2-0

荷乙狗黎3.5 1球完

大波-1

秒針

全部低水上盤 得智甲好啲

2:0

比多粒

12.5s等死算

又收

法乙串英超2.5b 兩場都-1

西咸主場勁撚到

軌憑咩讓咁深

客垃圾姐

椰子是煲辜的

錫菲屌你老母咪撚刷啦

爆CCCC

角細香埋

我屌佢老母 臨半場刷乜鳩多隻丫 廢閪錫

一世垃圾永遠都係垃圾 錫菲聯

唔貪心 比多三角錫菲聯

老實講，西咸今場踢得普普通通，係錫菲聯廢

叫人買對家 +2 1.93

2:0仲刷咩角姐...

連美斯瘋狂爆底刷C
跟住自己開角球

新年完全冇贏過

車路士個陣.......

華倫xxxx 2:3未

唉 我10 隻 屌 走寶 一開始孖2 角打亂晒部署

9.5s 88

兩場都比多球

你愛隊

荷乙狗仔比多2球

你咁都記得

10 9.5b收錢

2C 我秒入11.5B

消息來源：韋斯咸13角球完

一齊屌柒雲拿

小白巴有冇水追數 btw想買車

佢媽閪 想等8.5 架嘛

慘呀 牛佬

閪車死得

西咸半場追左2.5b
唔買其他了

黑撚到買10.5S
幾分鐘就爆

拜狗入多粒比我輸半啦

一陣足水跟2.75

齊冰到完場

角膽 13 開出黎見我

Ajax輸埋

阿積士幻幻俾人cup埋

拜仁11.5b最後召集

西咸個龍公道到

荷乙幾隊踢得幾好都唔會升到級

荷乙狗仔比多球

１１ＣＣＣＣ

又又ＬＩＮＬＩＮ刷

下盤

邊有可能丫

紅埋

唉屌 等到無位入 賽前都開埋

阿積士紅牌輸１２Ｍ

法乙英超比多球

以後有ＬＩＮ買角大

１２ＣＣＣ！！！！！！！！

連Ｃ特！！！！

10.5b gel

單刀唔入

韋斯咸目標3:0
角13以上

11.5b@2.83水泥gel

帕爾馬？

荷狗 比多球

拜狗半大未

買左維羅
應該針得

第9打護級,讓平半咁筍...

西咸？

12角完 10抽1派200

落飛 早買有高水

Lm

Yes

一

遲咗

拜

拜狗

比垃圾goal

0-1

帕爾馬大波波
精英隊大波波

拜狗讓3球半

錫狗真係要blacklist

半大有望

偉仔比多粒

講多次 車仔入球雙

炸?

點解要blacklist?買佢輸非常穩陣

世一龍？

拜狗咁撚大雪點踢

坐飛機坐到頭暈

屌封咁耐C唔俾買

我指睇啱佢盤就飛 睇啱對面梗係穩陣

圖盧茲有冇咁荀

打邊爐

咁都開唔到2.5b

Kepa正選

拜穿盤我扮狗叫

包包入球單

師兄準備

帕馬

要鏟雪

踢踢下即場剷雪,第一次見

坦白講 佢係有能力反cup穿盤
但做唔做就另一件事

同你對左

13左啦唔係咩

拜狗會唔會開唔到半大咁癲

係，所以

試過買拜角大 個場球迷嗌交 兩隊波中場互傳吹水30 分鐘

Gel 唔 Gel 到呢

13角 冰

經典

嗰陣未賭 聽過件事 咁馬會咪贏曬

落雪踢波好浪漫

就算大機會輸都唔會買帕爾馬 認真

成個場白色 大雪到

14444

14 角有埋 屌

意甲開波未

拜入球單
車入球雙
真特入球雙
圖盧入球雙

錫菲都幾撚抵輸 hea撚到 啲人郁都唔郁

單雙王

想買車路士半細
點睇？

能夠

包未買 差d同你對 點睇都唔似單

ok馬會上盤高水 我估半場頂多1球

Now 講波佬真係好廢

拜個場d雪厚得好快

3:0

荷乙派未

絕殺

3-0

3:0 開到

何輝？

3:0!!!!!!!!!!!

收錢

Gel

又中

屌你老母又最後一分鐘爆我no goal
屌你老母閪

2.5b最後一秒開

恭喜

阻撚住訓覺

拜狗半場追唔追到和 連個波都睇唔到

啲料準到仆街

十分鐘鏟一次雪

德甲1-1未

冇跟

西咸正氣到

拜狗4:1未

3:0！
拜仁不如斬左去算咁大雪

點踢邊線禁區都睇唔到

Var Parma 12m

德甲斬左佢啦 點樣踢 線都睇唔到

有

咪係 幾下單刀神早就要入啦

俾埋就瞓
拜半場0-1
全場1-1 / 4-1
早抖

維羅納2:1未

帕爾馬12

祝大家長買長有

留意到你都幾燈

意甲0-1

帕爾馬GOALLLLLLLLLL

拜仁即場主勝 1.8

維羅納入粒叫下ok?

雪地場 狗也不屌

維cup硬

1-1

維羅納！！

希望

拜狗叫都冇得叫 點賭

半大!!!

拜半大都無?

齊贏

車仔又係2連C

打疊角大英超

DLLM 3連C

拜狗係咪仲踢緊 乜都冇

3C

包 0:1

包包

3連c

唔知點上船了

包包0.5/1派錢

屌

又係D 3倍半大好撚晒

包 半大 4倍 叫糊

拜
維
包
紐
4x1
仲駛唔駛叫

西咸狗會唔撚派買唔到包包半大全大

極限重心 士砵亭

哇屌 比垃圾2-0

拜狗byebye

法乙入波未

出埋啲鳩陣 抵你死啦 拜狗

半大

拜仁5:2未

拜讓4/4.5

帕爾馬3ng

拜狗半大

拜仁4:2輸半ok?

拜仁個場咁都仲繼續踢

拜仁果場打緊冰球？

比垃圾廢左全季都偷到3分

係
好撚悶

法乙快撚俾多粒

圖盧茲1-0
法乙on9先買下盤

拜其實要留力歐聯

車又無限角大

拜狗做得好 唔入比人入

10.5輕鬆到

12.5s

半大真喺要多謝客隊

精英比球嗌下

法乙半大快

下仗秩序 20/02/2021 德甲 客場 對 法蘭克福

我包正氣半大

0:2 包 半大

4倍太易

包包半一高水

4倍

西甲0.5/1啲半大易撚到

俾包害左兩次 今次唔買 上半就2-0

精英隊入波未呀

俾多球

今晚終於到上盤夜

拜狗？

上乜?

心靈拜狗半客無買

拜 9s可以點部署

英超角球又變番初盤了

初盤 10.5

比勒費爾德盤點輸

拜狗11.5s 點輸

何輝又係度尻up咩平板電腦呀

唔係11.5咩依加？

雲拿真係下盤救星

雲拿廢到

雲拿 我屌你老母

雲拿做乜呀

篤埋去好過片

雲拿仲踢到正選有d勁

雲拿狗正常發揮

鞋底hi埋去都中龍先

屌左出聲 嘈醒左老木

又連c

荷乙

屌
又上唔到船
諗住11.5B 2倍

買客1算

垃圾精英唔識入 解散啦

12.5s係咪半收皮

屌你老母呀 閪包

集氣

依球雲拿終於做到野

包3:0

包包gel

車1:0

買唔到客1

2x1中

半大全大夜

銀河唯一

快補飛 呢場車贏半格

Feel 到唔買又中

屌你雲拿

富明四場零封
今場應該失一粒

雲拿又救左你

正常發揮姐

精英隊個9號 我屌你老母
兩球5碼飛機

你安9靜啦

路 幾時開爐？

又半大又正氣上盤 屌

快凍死🙏🏻🙏🏻

下又入

又半大

你比入會費先

半大夜丫屌

所以咪冇即場買

禁多上盤有d驚

你快死

爭D越位

I say 車路 u say士！

咪又係冇歐聯踢 爭閪到咩

爭士本停...

成晚得拜狗同垃圾維羅納針柒

今年拎歐聯冠軍咪有得踢

西乙識半大嗰啲唔會開畀人賭 馬會狗到

4點後正氣上盤日

拜準備黎料

攞到派1皮比你

利雲靚到

1-3

Caped 走數爛賓周

1-3 啦

比勒費今日咩事

比勒有冇咁勁

冇 主要係假波出糧

拜仲贏到盤真係神蹟 利雲又要9分鐘入5球

車仔有冇咁勁

拜對家gel定頭都得

就係咁撚勁！

差差

車派膠未

9999999999999

2-2

度中無買 88

報假blocked

拜6:3未

無所謂 你損失

半場9c

3-6機會仲大

車2-1

星期一黎上盤日

2:2

3:0！

車補個細算

906乜水黎 block左既

超重心 紐卡數ng

車最多贏兩球
足水都穿盤
當馬會做慈善？

2-3

第一次貼事前

3格14.5

個場冇雪拜狗先識入波

唔睇好

半9全14了

士呠狗爛半大未

進取d 富明半大

買左12.5s

法乙下半冇射過

畢爾包2.18咪照穿

拜6:3未牙

應該14C完

拜又4:3反cup贏波輸盤 老套到我太婆都估到

咪玩啦 踢到咁屎點cup

3-3

3:3

仲有廿分鐘

下盤禁都要震

唔會相信了

2/2.5喎

驚西...

拜食左春藥

2.5都震
建議你做定期存款好啲

咪係

100%其他了

3:4？

3-4

客其他

3:3同0:0對下盤嚟講冇分別，佢應該一開波就震

拜7:4未

Nba

越左位 不過又輸右閘

拜仁今日表演咩叫假

炸 3:3

越位

拜仁下盤穩到

仆街車狗上盤足水

車12.5b咁都要震

拜客其他有幾多倍

拜仁5-3輸半格算啦

無輪換 又踢咁密 客隊抖左半個月

次次下半就冰 仲要車贏緊 即係鳩猜

成隻手砒埋去

拜停角得唔得

車仲想攻
唔似冰

維 車

4:3咪停

12分鐘入三球 是夢嗎

冰啦 我個12.5s呀

難d
除非改9 妹波

意甲2-1

維cup

維羅納！！！

老友

車比人入啦好嗎

我睇好上盤 不過冇買 做比你

12.5b跳船準備

串咗維

包 4:0

帕爾馬 追和好嗎

帕和 拜仁和10 1 100

我我我

帕爾馬我屌你老母

屌你老母買咗富明 覺得兇多吉少

冰實角球

法乙猜撚完未 下半場唔撚識射

徐在拜仁全上盤

13.5b

拜快完 9s

仲有30分鐘 驚西

4串一 斷帕爾

5x1斷拜仁

拜補幾

兩邊中場鬥斷波 點刷角

送角

一樣

數錢

3

希望奇蹟追和啦

有冇人買咗富明 係咪可以準備等死